求救啊!! 有咩方法防止示威者將巴士變成路障?

如果有班暴徒將油漆淋落巴士玻璃 或者 噴黑咗佢,
搞到架車開唔走, 架巴士係咪會塞住晒條路, 變成最大嘅路障?

就算搬走晒啲雜物都揸唔走架車, 可以點

有冇藍絲手足一齊諗計, 防止呢樣嘢發生

萬分緊急!!

非反話，真心，唔好。

依家仲叫有個合作同香港人齊上齊落既交通工具，你搞一搞，佢發聲明唔通你又割？

多謝巴士公司一直撐住，唔好搞佢地

如果班暴徒真係咁諗
走去搞紅van咪好大鑊?!

紅van都有自己友
之前搵到撞人架車都係紅van大叔們報料好似係

示威者自己取捨

岩啊 好擔心 係時候智取

中資貨車

真係咪搞!

紅 van 好多勁好人義氣既大叔

(好多都粗人但明事理)

每次示威活動玩堵路都塞埋你口中所講「齊上齊落」嘅交通工具

一早已經搞咗啦

你road block set 得好 巴士冇可能走到 咪變相成為咗路障

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

係淋就淋曱甴車

氣球都不失為一個好方法

仲好過掉去個頭盔到

咪就係
無啦啦叫人淋一路幫手既巴士都唔知係咪鬼

利申 次次都係靠巴士先走到，唔係仲靠黨鐵吖嘛
拉！

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

又有示威者想搞巴士公司